請記住：懇請不要被仇恨支配自己

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

請大家記住天琦講嘅嘢

香港人 加油！

不割蓆不割蓆不割蓆不割蓆
核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割

請記住：懇請不要被大愛支配自己

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

[緊急分析]法！不！責！眾！

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

冷静 Push. 打人係鬼。 包圍保護佢